[奶共奶上腦] 陳馮富珍:中國醫改經驗值其他國家借鑑

新華社報道，博鰲亞洲論壇諮委、「全球健康論壇大會」主席陳馮富珍表示，近數十年來，中國醫改取得舉世矚目的成就，其經驗值得其他國家借鑑。

曾任世衞組織總幹事的陳馮富珍指出，中國醫改的相關決定最突出特點就是立足基層，體現政府真正把普通百姓的利益放在心上。中國醫改能取得巨大進展，主要是方案既有統一原則，又考慮到差別情況因地制宜。

陳馮富珍又指出，中國正進入經濟社會轉型升級新階段，在醫療領域上，要將藥品、醫療設備做得更好，為國際醫療衞生合作作出更多貢獻。中國有能力推動醫療產業繼續發展，以長遠眼光發展創新藥品。

博鰲亞洲論壇「全球健康論壇大會」定於明年舉行。陳馮富珍稱，此次大會將邀請有關國家、衞生領域重要國際機構、非政府組織、醫療機構、企業代表及相關專家學者與會，圍繞「互聯網+時代:人人得享健康」主題開展對話與合作。

當反面教材？

咩呀，係控制人口方面教材級啦。啲奶粉食唔死，都仲有毒針補飛 ，養唔大，人口自然易控制

學支那打毒針控制人口??

假疫苗都敢打落人體，直頭係醫學發展嘅先驅

奶到出哂水

研發假疫苗

經驗值上升

萬能藥-吊鹽水

引以為鑑

活體器官移植嘅效率
應該向中共取經

食雞食懵左

雞珍

想累死幾多人

非洲國家可成身世經濟強國榜樣

上年年尾啲新聞佢睇唔到？

經費年頭用曬，年尾醫都無得醫等死

成篇文都無講佢做咗乜實質性的野，一味9up

假疫苗算改革左定未改革？

叫佢番去打疫苗

雞珍係歷任做得最差的世衛總幹事，沒有之一